宜家豬年，係咪會無左lihkg狗仔icon

#fight2#@husky

得2隻

連狗就係連狗，咩年都係一樣